有冇人同我一樣剪頭髮個陣用個刨好唔舒服？

次次剪頭髮都要做好大心理準備
腦後髮尾位中間好敏感，一用刨剃就會成身起雞皮同埋痕到郁黎郁去。
有d師傅會問咩事，次次都要答佢個個位痕到起雞皮

一樣 成身都好唔舒服

咁敏感

係一聽到個聲，未剃到已經開始勁痕

以前細個就會 依家唔知係咪慣左 就冇再發生

已經好左d, 以前細細個要直頭同個髮型師講唔好用刨 就咁剪短

係 個g點係腦後尾

好爽喎個感覺

克服佢
拎個震強日日都震個個位
慢慢就會慣

平時用手掃下附近d頭毛已經痕痕地，仲要震強